Hecho por juan david perez alvarez

version 1.0


Para el uso de este bot debes tener en cuenta la velocidad de tu internet y tu conexion con max time
en un equipo rapido te automatiza todo el proceso pero si es mas lento que el estimado
puedes aumentar el tiempo con la clase generar llamando la funcion
actor.attemptsTo(Esperar.aMoment());
ponerlo donde sea requerido un ejemplo de este metodo seria
que la parte del login tarde demaciado en cargar entonces llamas esta funcion antes de ese
paso para darle mas tiempo a la pagina de que cargue.

Version 2.0

*por defento la seccion de comentario esta en blanco pero desde el feature
se puede poner cualquier tipo de comentario por dia


* se agrega el filtro por usuario a crear dia lunes a viernes
* se agrega reportar sabado y domingo en max time por busqueda por filtro.

Version 2.1
*se actualizan xpaths 